我係腦細既話：一早炒晒班黑雨唔返工既冗員

少少著數都想R
落多兩滴狗屎就興奮
港豬正人渣垃圾